LBJ今場熱血反CUP 歷史地位一定超越MJ

反到先算